奧布萊恩：對華方式或是40年來美國最大的外交政策失敗

奧布萊恩在答記者問時指出，“在過去40年來，美國最大的外交政策失敗或就是我們與中國打交道的方式。

奧布萊恩稱，“我們希望相信，是的，每個人都想變得像我們一樣，變得更加西方，更加民主。 實際上發生的情況卻恰恰相反。 多年來，中國侵犯人權的行為越來越嚴重，無論是其領導人，宗教少數群體還是他們的鄰居，以及直到最近還享有香港民主的港人，或是對台灣的霸凌。 所以我們看到了非常有害的中國活動。”

奧布萊恩指出，中國對美國的知識產權盜竊已經變得如此嚴重，以至於美國聯邦調查局局長克里斯托弗·雷（Christopher Wray）近日稱其為，“人類歷史上最大的財富轉移”。

他還誓言，美國最終會取得勝利，其盟友也會跟隨美國，並稱“這從他們在5G網絡及華為的處理方法上可見一斑”。

引用中国網友一句：
美利堅
人類的希望

最錯係wto 李柱銘你有份

行咗四十年先知錯?

奧布萊恩越來越鷹

拜登一定贏

由二戰後美國朝野已經話要檢討 How we lost China

極權主義冒起了…